天氣開始凍

希望佢睇到呢個post記得著多件衫，唔好凍親
初戀呀～我要初戀呀～！

好撚餓

媽媽我凍

凍撚死佢算吧

屌 都唔撚好玩既

咪撚玩我啊人渣

人渣～～幸福嗎
陪我玩接龍

腰骨痛 揼揼

叫春時間

揼你老豆

幫我含醒佢

比啲時間我 細到唔係好搵到係邊

O你lead